覺唔覺得港鐵做查飛個班職員好慘

人地職責所在 捉你用老人卡 你就影鳩人屌人老母 之後又屈人係藍絲 明明大把手足做港鐵 黃絲自己做錯用老人卡比人捉就屈人藍影鳩人咩道理黎 好好地比錢咪算

利申： 做過幾個月 比人影過上網 但我之前班同事都係黃 但打份工無計

On9

樓主波狗五毛狗一隻 回覆前請先起底

態度可以好返啲
成隻狗咁吠

理性少少先 你唔影鳩人 推鳩人 點會搞到報警呀

大把人好聲好氣叫佢拎黎查下 班友又屌人老母又影人

你咁講
査飛狗換做警犬一樣得啫

班友惡過共產黨 做錯仲大大聲

你不如話警甴職責所在打人姦人 黃絲好地地比人拉比人姦被做支那人咪算
有人唔做做查飛狗 抵撚你死啦
查飛狗

慘， 安分守己，做自己工作嘅職責， 跟住人哋違規，上前覆行職責就畀人屌

佢地做野對得住天地良心，屌你而家係你地犯法，唔通唔撚理？

點同呀 查飛有冇拎棍隨意打鳩你 亂咁捉你呀 用下腦先講啦 影衰我地黃絲

阿sir都俾人屌足成年

個別例子

做中資同政府工個班黃絲仲撚賤 又唔批鬥

唔通因為你黃 用老人卡就岩咩

唔好混淆試聽啦，警察係點唔係呢到討論
講緊比錢搭車好正常既事，你去歐洲都逃票？

叫人辭職， 你養埋佢嗰份呀?

唔比錢就合法

係黃就唔做黨鐵，就算做都隻眼開隻眼閉，
做黨鐵又咁落力，憑咩話自己係黃？你底褲黃咋

佢地應該覺得打劫中銀都岩 中銀職員唔應該報警

做正苦工都叫黃？

有時見頭等卡門口有D職員,都係查飛?

大把黃絲做緊政府工同中資 又當睇唔到？ 批鬥左個班先 本身港鐵前身係黃都比你地搞到變藍啦 又屈人又影人 仲要放上網批鬥

知唔知失業率幾高？我唔返工你養？

頭等多數會check

返工盡責又屌，hea做又屌

由佢哋鬧由佢哋發滯囉
我做替假看更 但係人哋之前咩放狗入場 屌黃絲嗰啲入曬我數 喺度仇視我 大佬我嚟替一日半日啫 我點知你個埸啲看更咩事?

你冇諗過係個客問題唔關個職員事
香港人第一個就係屌，你覺得你仲同佢客氣？

查飛狗都係狗, 同樣待遇
講完

垃撚圾直接做狗都冇咁撚樣衰
人地毅進仔人工高你幾倍仲可以打鳩人
你醜唔醜呀查飛狗
查得飛就預撚左比人影啦

我屋企7 8 個兄弟姐妹得我養 唉

我地貪佢hea

廢老卡咪比左錢囉 傻撚左？

俾人影相放上網有bonus收 你無申請？

見過無數次 支哪人坐頭等 冇拍咭 都俾查飛撚放走

無 我唔貪呢d

見你老母咩 我地工事工辦

人地話哂旅客 俾次機會人好正常

炒股都係500幾600蚊既事

你係咪炒中資股先要批鬥下你

我地唔會無啦啦態度差啦 一定係班閪客屌先

搭飛機有老人機票嘅話
深信黃C會用 仲屌9人唔比佢登機

今次可唔以作得好少少 扮一個扮黃查飛狗

真係黃

起底樓主就知佢係一隻ON99
咩都要扮

我ac起碼十幾個人共用 咩職業都有d

樓主弱智仔 完

算數把啦，香港人根本最難服待。
衰偷雞個個無事，無人理個客係咪語氣西，行出黎捉人，語氣西少少就比人屌

黃絲變得好無賴

唔覺，唔賤都唔會做查飛狗

公務員呢

賤種工

政府工先黃賺政府錢用落黃色經濟區

推返

樓主幾理性

班友癲到連周月都話藍
大事又做唔撚到，係到做埋啲女人嘢自high

你收皮啦
黑警都係打工之嘛
手足犯法要制服同逮捕有咩問題
我好黃咖

屌你老母on99
成世做閪工啦 弱智仔

見到呀sir又死狗咁 就搵我地班同事出氣

講真 黑警講緊濫捕 同721 個d 警暴 點同查飛 分清楚啦

人地打工為興趣 佢老豆上市公司ceo

成日合理化自己犯法嘅行為

德國好多人都話我聽從上司指示

係咁 黃絲同迷麻一樣無腦

港鐵有叫查飛職員打鳩你地？

收撚皮啦查飛狗

遞高隻左腳定右腳屙尿呀
上返微博打飛機啦

唔好狗狗聲 大家都係打份工 無做衰野

日日跳，跟尾，踢閘，憑實力一年省左七八千，何樂而不為，點解要俾狗鐵賺？係真黃一定放手足，反之只有on9或藍屍

程度不一 本質相同
你已經係黨鐵嘅人 連你嘅思想行為都係

可以唔搭，但係你合理化自己犯法行為你覺得有冇問題

打黨鐵工 維護政府同黨鐵利益
就唔好自稱黃 離開連登好係到

法治已死
就係多得e班仆街
日日做犯法嘢仲聲大夾惡

黨鐵前線篤尿好黃

犯規嘅人都可以理直氣壯屌返人轉頭

搭同唔搭都好 依家係查飛狗維護政府同黨鐵利益 仲要自稱黃
唔好講咩連登仔守法意識薄弱
mon post狗離開連登

有其他人見到 又老閉 點放 講真憑實力比人捉抵罰錢啦 點解要難為手足

咁應該做政府工個班 同埋做中資 搵中國錢既黃絲都要批鬥

一早已死啦

加入可以有好多種
諗辨法保護同路人 分化攻擊敵對陣營
甚麼滲透破壞
你選擇係加入敵對陣營然後同一陣線
唔好問我咁即係點 你嚟做呀
工係你自己選擇 黃都係你自稱
自己對自己負責 面就自己俾

為咗少少錢搞撚到要出賣良心
知唔撚知醜

守法就係法治
又一隻狗自己上水

當睇唔到囉

一個人擔起成頭家有幾醜

我最討厭的不是有人助紂為虐，而是那些人助紂為虐之後，別人清算他時，他就一面無辜可憐的模樣，說自己只是聽令行事，依法行政，沒有責任。

這種小角色，是最令人厭惡。

慘你老母
單機啦戇鳩仔

做查飛狗幾錢一個月?
有冇兩萬?

佢比你咩人工先？
g40 係咪同aa入職人工差唔多？

上網有曬

唔及你做5毛多專周圍分化 屈毛

佢老豆比佢講到賤種咁

咁姐係比你咩人工 點解你答唔到既

講緊公務員？

打份工。。 我屌你老母呀

唔到兩萬 底薪加津貼 但時間好

唔覺，如果依你既邏輯，林奠高官三萬狗都係職責所在，受人錢財替人消災

你自認廢老咪得囉

咩津貼黎洗衫？
時間番兩更？
升上去係s幾？

講緊濫權 查飛無濫權

我做外判 升咩撚野上去 返朝5 有時收11 想考我？ 你都幾撚on9仔

乜原來做外判升唔到番做mtr架咩
名牌係白色定紅色？

mtr出晒名會請番外判番去做自己友架啵 合源就係一堆

問你老母咩 你做成世咩 on9仔

原來你答唔出啦
所以先咁激動？
專業d啦

事實用老人就係犯法

拉

屌，出賣晒自己良心先得咁撚少

唔答代表用老人卡係合法 我講錯邊句？

識玩梗係白卡啦

你日日屈毛 收幾錢

咁你地查飛果陣有冇問老人家拎身分證／長者證黎睇
憑咩覺得佢夠歲數用綠卡？

咁名牌係白色定紅色？
btw用老人卡點解唔合法
如果唔合法cuc又賣老人卡既？

講緊未夠歲用老人卡 我話我個post 邊句講錯 人地罰你錢就係藍？ 想幫班傻仔都用下腦啦

屌你老母, 做依D垃圾工,都上黎開POST, 無私了你咪偷笑囉

仲坐港鐵用2$果D仲垃圾, 走住黎屌, 我就渣車既

同埋問你一句點解你可以諗到咁多廢話出黎都唔識正常答問題既
答野真係好難？
又講罰錢又講藍

但我問緊你名牌咩色喎

你幾撚弱智 所以咪要隨機抽樣囉 唔好咁肉酸啦 愈講愈7 愈9唔搭8

你問我要答你咩傻西 你邊位 個post 重點係呢樣？

隨機抽樣？ 我問緊你有定冇喎
有冇問老人家身分證／長者證黎睇
有定冇都咁難答？

所以你就答唔出 然後就亂咁講 又話人地罰錢就話你藍果d乜乜柒柒 諗住扯開話題

咁國安法出左，都要去美國捉侵侵歸案啦
講權講法律，你係獨裁政體下面吖，瞓醒未

我咪話同post 重點唔同 講緊黃絲比人罰錢唔服氣又影人賴人態度差 你就想考我有冇做 笑死 有冇做黃絲都係7啦

咁到底有冇問老人家身分證／長者證黎睇
證明佢地夠資格用長者卡？

狗即係狗，都唔識做人

嗰D唔計個龍門點射都唔入

你用腦啦 合理懷疑咪查囉 本身都唔係個個閘 日日都有人啦 又想講咩合理你弱智思想

又用「屈毛」呢兩個字自認

搭霸王車俾人捉到真係好撚柒

你每次入黎都駁唔到 就先屈人5毛 再大字 你下次好似上面個個傻仔駁唔到個主題都講d弱智野當駁左 無咁肉酸

其實用老人卡本身無咩問題 捉到咪罰500 囉 唔明點解要影人 公審人 又屌人老母 再屈人地藍去合理自己做錯 黃絲質疑係咁？ 仲想駁個下先7

咪on9啦屌

佢撐到失去左理性

我覺呀
我都做緊港鐵查飛 都係跟上面order做 打份工姐
其實我地絕絕絕大部份前線都係深黃

其實我地絕絕絕大部份前（列）線都係深黃。

無左個p順眼曬

同意 因為佢地老母比狗屌

但係講既野唔順眼

同意
得幾十蚊一個鐘都要做 又要比人屌
好低賤

點解

同你一樣講事實 就比其他連登仔又屌又block 好痛

係香港絕大部份工都係咁架啦

算啦 理性討論係連登根本係罪

做過港鐵查飛就知香港人態度幾難頂
查大陸人就客氣好多

咁仲唔去中銀爆格?
搶晒啲紅色資本去壯大黃圈
橫掂而家係獨裁政體下, 做野根本唔需要諗後果

樓主日日都返唔同工嘅

十幾人共用ac 開連登勁難

你都識講打份工啫，行行企企咪得，乜都扮唔知，隻眼開隻眼閉囉，係要去捉人，捉少個唔駛死掛🙄🙄🙄
一句講哂，黨鐵點對人，人地就會點對返黨鐵🙄🙄🙄

搭得既都係藍絲啦
黃既唔會搭黨鐵
咁捉藍絲逃票又有咩問題

個個都話自己黃 用老人 咁唔洗捉啦 又有老閉 又有人望住

又唔係咩高薪厚職
點解要留喺度做
擺明就係撐黨鐵嘅垃圾啦

不過咁講
佢地賤還賤
仲有咁多黃屍搭
就算用老人飛都係抵俾人罰錢

又真係見過會查廢老嘅

你咪算理性

最憎依種職業！
成日加價，但又要成日驚啲人買平飛！

搵人企正喺度搜人，已經唔好聽。
影響香港聲譽！

香港人自律咪唔會咁囉

block bye

無所謂 你損失

係架，我地做警隊都好明

初頭佢比幾次機會先罰錢，我都覺接受到
之後，一次就罰。就覺得有冇搞錯

哈 洗唔洗講聲多謝 請埋佢地食飯呀痴撚線

你UP乜呀？做乜要請食飯？

以家係班人做錯 用老人飛 仲要比機會幾次先罰？ 開善堂？ 咁不如頭幾次殺人打劫都口頭警告下算啦

你都識講，打劫殺人啦

咪又係犯法 你唔好影衰我地黃絲先啦好無

好勁搶到3樓
唔係你下面一堆五毛應機

講真說話叫5毛？

做咩對號入座

又唔係大錯，洗唔洗罰人咁多錢呀？
虧你諗到殺人／打劫。

幫樓下個班講

500$ 叫多 案底都無留啦 又唔洗上差館 咁以後周街亂泊車 都得啦 唔好on9 啦好無

慘你老母咩

你就ON9。睇下幾多人屌你？
老實講，佢日日賺香港人咁多錢，應該有時搵段時間減下價。
仲好意思捉人。

打份工啫 大曬？捉得咁落力有冇人工加啊？

呢啲垃圾波台狗最中意唱反調以爲自己好撚風趣

屌你老母啦三毛狗

周不時有優惠啦 做生意係咁 開善堂咩 你唔中意咪坐巴士 咁撚黃仲坐黨鐵？ 屌個班同你一樣係弱智無道理 講野完全唔理性

事實會 佢答唔出因爲佢都唔係職員

又伸個頭出黎 點駁到個主題未 定仲討論緊個牌紅定白就算

時不時有優惠？你住平行時空？
有冇讀過ECON？
佢家下係發展成大型公眾服務，應該回饋市民。
你根本係為撐而撐，不過當笑話幾好笑。
嘩眾取寵。

佢上市公司黎 唔洗同股民交代？ 龍門冰室都賺完黃絲錢拍拍屎忽退出啦 根本定時都有95 折 仲要買套票優惠 以家老人都係收1.6 你為撐而撐就真

你講嘅優惠好似唔喺點優惠窩！定你真係幾百萬未開頭？唔明基層市民難處？真係甚少聽人會當佢依啲叫優惠！
你究竟有冇讀過ECON㗎？
上市公司，佢仲要係好大型嗰種，更加要顧及公司形象，同對社會負責任。（依啲TEMRS ＆ PHRASES你又聽過味？未聽過唔緊要。其實報紙都有講。不過你有冇比心機睇，唔知你！）
對股民交待，真係你又真係識講窩！簡直自打咀巴！
一次就罰人幾百，你都覺得冇問題？你真係唔知人地基層市民難處。相信大多搏用平飛嘅，本身已經可能經濟困難。既然人地有難處，加上唔喺咩大錯, 應該比機會人。三次唔得，一次機會都好！佢連依啲形象／人情都唔顧，何來向股民，甚至大眾交待呀！作為全港最大型機構，仲要係提供市民日常必需服務，係要理會市民所需㗎！（依啲唔係淨係我自己意見，係基本商業角度尼）

開個PO，為講而講，啲論點淨係停留響表面。

你依啲係暴君／貪心商人思想！

以家講緊犯法就係犯法 完全同佢加價減價無關係 本身以前用老人卡既人都少啦 係因為政見先咁姐 唔洗扯到咁遠 之後打一大段野代表你有道理

你話做生意係咁呀麻，我未從文明社會嘅基本商業同你解釋佢有咩問題囉！

我講嘅有冇道理，其他人都會知，係你依位暴君唔知。反正閣下不嬲出名多膠PO，同你講真係曬氣。

屌你老母道德撚。係唔係有frd 仲做緊整飛狗呀
你不斷口講犯法又講好多查飛狗以黃絲自居，咁點解你又要上連登，一個不斷討論同做犯法野嘅討論區，係仆街正苦政權眼中你都係犯緊法嘅人

你都係 共孽共犯!

我同你講就真係曬氣啦 9 唔搭8 咁

你都幾撚戇鳩
私人公司要同大眾交代佢地淨係諗點壓低人工 點用平d既料起野 減低成本增加利潤架咋
企業果d社會責任同政客講既野一樣
都係口號黎架咋你就走去當真

秒左

讀返幾年ECON先出聲啦

又一個五毛，BLOCK。自己自言自語飽佢。

同人講話生意係咁，比正經論點你，
都叫95答8。（依句都秒咗你）

妒忌人有正經論點，
就話口號，唔洗理。好心讀返幾年ECON先博我啲POINTS啦

不過BLOCK咗你，自己同樓主攬埋一齊啦

廢事講落去，引你同岩岩個人妒忌就唔好啦
BLOCK你個ON9五毛。

上面個 你點知的 同OP可能係同一個人，分身。

兩個都係唔夠人講，就會妒忌人，就一句ON9，就叫拗咗。

如果要BLOCK，可以BLOCK曬兩個。

唔夠講似係你地 講緊犯法又扯去加價減價 之後又鳩up咩社會責任

做埋d咁低賤既工咪抵俾人屌同起底囉
同黑警差唔多ja

阿 sir
而家係pc仔定係做到督察la

係個個跟你讀幾年econ跟手去洗廁所
駁到你口啞啞就妒忌 你睇你幾撚戇鳩
Block左我我好痛
Econ小王子

睇你個款似弱智
去比Miss Pun鞭下個頭腦可能會清醒返d

講中咗就sir？

我都BLOCK咗OP，

同上面個你點知的，都係一伙，扮中立。
分分鐘又係查飛人，撐MTR。

我打咗好多POINTS，佢一句ON9，就叫拗左。

博唔到我，又知我BLOCK咗佢，應該家下嬲到係咁爆粗, 加用埋啲傻笑GIF REPLY我。

好心啲人以前勤力讀書啦。

根本上就冇討論價值

做政府又唔得 做港鐵又唔得 屌黃店又唔得

這就是連登

係 好心就勤力d讀書 考7科5**入Econ
讀完四年出黎咪好似你咁成功囉

佢地自己搭港鐵狗巴 用八達通 用中銀 食M記就得

自己用 唔好鬥黃啦其他人賤種 埋沒良知 5毛

讀中學開始成日比人查 想講比人查五次 都未必有一次態度係正常 次次都呼呼喝喝咁
有時比埋張學生証佢睇都仲串77咁

當你下下比人查都比人審犯咁 你都好難要人地對你友善

樓上睇左小小就唔想睇落去

又咩大企業形象 唔應該嚴厲罰錢又盛
如果顧及形象應唔應該存在查飛組點點點
呢個就係間公司嘅問題 決定權係管理層
而唔係果班出去查飛既前線

又係做得港鐵都係狗 咁政府工呢 中資呢
再講食M記呢 用支付寶呢？

聽到反對聲音就話人狗 就block

依加D黃衛兵惡撚過共產黨

用綠卡既唔緊要 咪用囉
同時要知道自己係犯緊法
比人捉根本係抵撚死既

唔好作咁多藉口又套光環
你係抵制嘅就咪撚搭

一早講 唔好用d 弱智野合理化自己既犯法行為

到最後其實個標準只在於自己有無用

樓主唔係五毛就係鐵膠

條友唔係黃衛兵
係弱智仔黎
得佢講既係岩 駁到佢口啞啞就block掩耳盜鈴扮睇唔到就得
應該捉佢去比Miss Pun鞭兩野

我習慣性禁個人名睇下佢以前講過乜，唔對路就block左先

咁你答到未

依兩版有另外兩個5mo 嘅都BLOCK咗。

啲唔講道理嘅人，BLOCK咗佢地就得。由佢地自HIGH

Sorry,現實世界就係咁。
所以做呢d執行職務嘅人收皮啦！
成班咪又係欺善怕惡
班黑警蝦班後生
查飛狗都係捉後生
廢佬驚條撚咩！
721唔救人？大圍站銀行職員被打劫冇人理？

又一條五毛，BLOCK。

你條五毛，唔夠我講，所以未冇睇落去。

見人有道理，淨係識妒忌人有POINTS。

同你點知的／OP一樣。

唔知佢兩個ON9人明知我BLOCK咗佢地, 仲有冇鬧我呢

哈哈，如果有，你可以JOIN佢地架。

反正睇唔到。

不過佢兩個都駁唔到我啲POINTS，比我窒到，應唔到我。應該兩個都係自己傻笑啦

好心你地幾個五毛，以前勤力讀書，未唔洗搞到比咁多人BLOCK囉。\

c u 5mo

做野對得住天地良心定欺善怕惡呀屌你老母！

但係查飛嗰啲人有冇使用武力先?

Block左未？block左又覆咁勞氣？

你打分工就係道理，咁香港冇黑警啦

逃票有冇犯法先？點解唔捉得

你間公司禁撚正義，721救左人啦！

唔洗同班五毛嘈
佢地有心上尼搞事
BLOCK哂佢地就得

上面仲有濕尻姑娘／你點知的／OP，全部都係扮中立。
比我窒到，淨係識話人，完全冇駁到我
好撐，唔撐，撐依啲查飛人。

由佢地自HIGH

sure. BLOCK埋你。

如果我係你，與其喺lihkg開po，不如留番d精力去plan下換過份工好過，喺度幫間仆街公司做狗有冇意思？呢d野留比pr做啦！

見你黃先比意見你黃絲用下腦啦

咩我間公司，我又唔係做港鐵，我只係講大眾市民聲音

放心，冇勞氣，笑緊你地啲五毛比咁多人話者

唔想比人嘈你又開po?你quit lihkg la!!

大眾市民？你777特首咩

岩岩臨BLOCK佢，見到，笑咗。

啲五毛真係當連登人傻。

咁落力，同人拗！

話唔定根本係查飛人。

Sor冇追po，原來你自己友睇到標題，火j眼淨係想入黎屌下班撚樣

收皮啦，香港人根本欺善怕惡，有咩禁慘？大把後生慘過你班撚樣啦！難聽d講，冇後生仔用綠卡你咪冇得撈？Gphone日日比腳安又影相又跟蹤慘唔慘？

查飛人欠屌，屌極唔化

但佢重度弱智

完全唔知關gphone比人跟咩事 唔好一再合理化自己錯誤既行為啦 本身無政見之前都有人用綠卡 都有請查飛嫁啦

屌左黃絲公務員先啦 做政府工 為政府賣命 鬥黃？

咁你攞緊查飛狗去同黑警比呀嘛，想話自己做得好啱所以值得同情？咁咪話大撚把人慘過你班狗囉！你講慘唔攞gphone比？

唔好再合理化自己嘅道德地位啦 根本同黑警一樣欺善怕惡！禁撚正義721就唔會咁啦屌你老母！

用綠卡之前有講「難聽d講」，即係IF，假設。

Btw屌你老母查飛狗！

黃絲公務員會唔會開po講自己慘呀？唔會唔捉人呀？邊度鬥黃呀？屌你老母查飛狗

打左成大篇野嬲撚到

唔好再合理化自己嘅道德地位啦 根本同黑警一樣欺善怕惡！禁撚正義721就唔會咁啦屌你老母！

Btw屌你老母查飛狗！

你比人捉過？

公務員為政府賣命 幫政府做野 賤過港鐵啦

唔好咁 佢就黎爆血管

有個慈雲山本澤馬晏就爆左比我秒左

你太高level

工聯會教嘅

你原來係工聯會手足

對住廢老夠唔夠膽咁大聲先

我吊你老母

好做唔做

講真 今時今日大家都知要擺搭港鐵架啦
你有其他交通工具比查飛仔捉到係抵死架啵
你有乜可能用綠卡或者跳閘比人捉到之後
同返人講我咁樣做係應份嘅先
仲同人講咩721又乜大公司應該咁做
所以佢還返比我係應該

有巴士你唔搭 比人周到你逃票仲夠膽打橫黎講
咁樣同對家嘅行為有咩分別？